將軍澳大爆炸

立場live

GAS爆炸

有無紅燒狗肉

呢單??

2019年10月30日星期三
上一篇
將軍澳生物柴油公司火警 列二級火兩人燒傷一嚴重 (20:30)

?

網上見唔到有,應該係樓主玩野

SET RB放左gas果些

三下大爆炸

【0230 尚德邨】防暴警察上警車撤離後，十數示威者再次在十字路口架設路障，又用汽油彈起火，並投入疑似壓縮氣體罐，現場傳出多次爆炸聲。

知唔知咩係大爆炸

哇,將軍澳手足識飛咁,跑超快

睇醫生啦 又抄post 講野又鳩唔搭八
立場live 啊你老母 知唔知立場新聞係咩啊
Live 又係咩啊

又唔係炸警甴老母閪 大驚小怪

拉左一個

一批示威者凌晨繼續在將軍澳尚德邨聚集，有人在唐俊街及唐明街架設路障並投擲汽油彈，在場拍攝的本台記者險被擊中。防暴警察之後向尚德邨方向施放多輪催淚彈驅散。

警方之後再次舉起黑旗及橙旗警告，防暴警員又走到尚德廣場外及巴士總站，之後衝向尚德邨及廣明苑範圍驅散示威者。

部分防暴警員凌晨兩時前登上警車離開。

BOMB!!

今晚比人拉果個一定被重點對待 仆硬街

撚左咁耐,拉得一個,好慘一定係咁比人打

希望下次有燒狗肉食
講緊桂林狗肉節

沒Michael bay級數唔好同我講

做乜掉去記者度

都啱嘅

唔鼓勵食鬼肉，不過另類狗肉另計

狗